急【求片】有無人有 TVB 直播錄影片！！！！

頭先TVB ， 影得超清楚！

A. 頭流血阿伯畀人打果幾秒嘅長版本

B. 有班後生畀速龍迫埋牆邊仲追住狂打

C. 綠色軍裝警察阻住速龍發狂果幾嘢

之後新聞已經cut 左呢 d 畫面！

有無人有backup!!!!!

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

C點堅定流

清楚過蘋果果條咖

有無人有

呢條?

我可能講得唔好

係成班速狗想窮追猛打
綠衫軍裝警即企前面想佢地唔好再推進
叫左幾嘢d 速狗先停

蘋果/now 有影到，不過cctvb 直播堅清

yes
咁快有，多謝巴打

唔該晒巴打
各位巴絲肯儘快backup

幫推